［置頂］ 對抗白色恐怖 727入元朗

尋晚開始，留意到開始多人叫人咪去元朗
冇錯，逃生路線尚未明朗，但仍然有為數不少既巴絲落力討論梗
文宣組不斷整梗文宣吹雞叫人去
勇武派買梗gear
所有野都籌備梗既時候，有班撚樣竟然叫人唔好去

佢地一般有呢幾個point:

1） 活動失焦
成日話要將政權對準個政權，要落金鐘攪
好心你地啦 少啲金鐘情意結 多啲靈活性
唔好忘記元朗班鄉黑都係政權既一部分
由得班牛屎佬加害於無辜市民，等同削減我地既力量
我地需要團結全香港既人
我地唔可以放棄任何一區，就好似過往既地區工作一樣

一堆人只留喺一個地方，叫集結
一堆人流動去唔同地方，叫革命
香港人已厭倦行禮如儀！
革命不需在金鐘！

2）和理非好危險，女仔咪撚去
冇錯，去元朗係危險
正如過去幾次發夢，冇一次係100%安全
我地對抗既係呢個政權
你想100%安全，你返屋企打飛機啦！
而家有一星期比大家去買gear嚴陣以待，做好心理準備先出
和理非冇野做？我地需要人數
班牛屎佬敢唔敢拎枝棍衝去幾十人？佢地敢
但幾萬人呢？佢地敢唔敢？
唔好中政府計，令勇武派從人群中分離到
女仔冇野做？你地可以做backup，物資，急救
最梗要照顧好自己，盡量唔好做伸手黨
但我對你地好有信心，出得嚟發夢既人，都係勇敢又獨立既香港人！
和理非係盾，勇武係矛，缺一不可！

3）上環都好重要，推乜撚野元朗
上環警方依舊濫用武力，開左36槍，武力堪比612
有手足中頭，有記者中槍
上環需要文宣，但元朗同時要！
呢幾日最能觸動淺藍、和理非甚至中立既，無可否認係元朗事件，我地需要捉緊呢個時機煲大光復元朗，拉攏更多支持者成為我地既力量
同時上環文宣，麻煩其他巴絲一齊推
革命須多線進行
上環，立法會宣言，元朗，仲有728遊行

革命正如火如荼進行中，你可以心痛，可以灰心
但唔好絕望
6個手足死左，數以百計既手足被捕，上千既人被無理拘捕
香港正瀰漫一片白色恐怖，政府意想分化示威者
千祈唔好中計，我地需要理性思考
啲人成日話要退，要和平
我只想同你地講
香港已經無路可退
我地輸唔起
一輸，我地將會一鋪清袋

最後，be water
兄弟爬山，各自努力，不分化不割蓆
光復香港
時代革命

推

係冗員既同我推爆佢！

身體瘦弱，可以幫手嘅就係推一推post

光復香港
時代革命

push

阻阻大家 小弟嘅白宮聯署差15%咋
希望request國際人道救援/援助 人道監察
已經有八萬四千人簽咗
係我知 未必work 但呢個簡單嘅步驟 希望咁多位唔好放棄任何一線機會
希望大家用兩分鐘簽簽佢
同幫手推推post thx

大家繼續幫手文宣 各自爬山 山頂見

元朗市地形口訣：一河兩軌三商場

我冇嘢講

支持前線所有決定

民情，輿論，選票，呢啲唔洗我哋去諗，點去收拾所謂嘅殘局，就交比啲政治人物去煩啦

我哋要做嘅係我哋認為啱嘅事

「人民不應該害怕他們的政府，政府應該害怕它的人民。」（People should not be afraid of their governments. Governments should be afraid of their people.）

五大訴求，勿忘初衷遍地開花，不撤不散打倒軍權，反對國家恐怖主義光復香港，時代革命一、徹底撤回逃犯條例的修訂，以至法理上終止條例程序二、收回612暴動定性三、撤銷對之前及今後所有反送中抗爭者控罪四、成立獨立調查委員會，徹底追究警察濫權五、以行政命令解散立法會，立即實行真正的雙普選

定性721黑警上環血腥鎮壓，元朗黑社會恐怖襲擊，警黑合作散播國家恐怖主義:

警察戰線:
警察冇預警下開槍射36發橡膠彈，有人爆頭，警察已無視通例，已失去合法性
警察放任黑社會打市民，完全冇制止，並假指無發現武器收隊，傳媒發現雙方實有公開溝通
警察公然無視電話求助，元朗警署落閘，違反警隊職責

黑社會戰線:
拉攏任何政治冷感市民，有錢人，元朗問題非個別事件，收錢恐襲任何區都會發生，任何人都有機會中招
俾藍絲睇到佢地支持何君堯即係支持黑社會打人斬人，令藍絲同何君堯反面

國際戰線:
向外國抗議中國政府散播國家恐怖主義
向外媒及各國投訴香港警察包庇黑社會合作各自無差別打人，違反通例無預警開槍，已失去合法性
港鐵作為國際地鐵聯盟之一公然妄顧市民安危強逼市民離開車廂被打
黑社會涉嫌在元朗發動恐襲襲擊，主腦直指中共政府

自發治安戰線:
強烈建議各區組織民衛隊，取代黑警職責

港鐵戰線:
全面係所有車站招貼: 元朗站逼市民落車被打，妄顧安危
一定要令每個站每個角落都見到
全面不合作運動，再加宣傳市民全面罷坐港鐵

唔好再比政府帶風向啦，元朗恐襲完個個第二日正正常常返工有冇搞錯呀，仲要出面一個行動post都冇！由今日起要令交通癱瘓，救救香港唔該

[突發] 有痴線佬係地鐵裸跑導致延誤

經過今日我發現左幾個問題：
1.我地既目標係要停哂成架列車，唔係拖延架車，目標係要停列推到上報，咁打工仔先可以大條道理咁講冇車返唔到工，報都推唔到既話只會令大家覺得令到佢地遲到，到時會開始屌返我地轉頭，所以到時候亦都需要做文宣係咁airdrop

2. 人手太散太易比人捉，集中返係幾個點就好了，唔係既話好容易比人屌走，唔好再攞阻到幾次門打飛機

2. 香港人真係太多包袱太驚返唔到工比人屌，直接令到響應人數唔夠而呢場運動未有很成功。但係我想講返唔到工大家都有份，想返唔到工就要大家一齊做，唔好等人幫你做。當每個人都一齊響應令交通癱瘓既時候就唔會有返工遲到既出現，係返唔到工。

3. 太多人去到之後怕左就暈唔到，點都要有一個人開始架啦，香港人就係咁，乜都好驚，所以你有啲膽既話不妨第一個唔舒服。就好似今日大圍咁令大家都重點果種火。

頂門呢啲真係唔好做啦，因為頂門頂唔到幾多次，都阻唔到好耐。

1. 唔小心跌左野入唔小心跌咗嘢入路軌，跌左火機果啲就唔好啦，不過跌左一定要同職員講，唔係好危險

2. 見到有人唔舒服要拉緊急制停車，冇計人命關天，一卡有五隻，拉哂佢，拉埋格離果卡都仲得，唔洗同佢客氣

3. 唔小心整壞架車是但一道門，就成架車都唔用得，情況就好似琴日九龍塘咁，成條線delay十幾分鐘

4. 經過恐襲大家變哂痴線佬落哂路軌，跑又好叫又好

大家都係係地鐵唔舒服姐

三罷交癱tg link:

大group:

荃灣綫

觀塘綫

港島綫

東鐵綫

西鐵綫

光復香港，時代革命[/quote]

其他紀律部隊戰線:
拉攏非警察的紀律部隊，要求表態，為違反紀律部隊職責的警察投訴

要返工不了

[member]去！一定去！[/member]

屌你老母

元朗體育集中討論區

巴打們入去集中討論好唔好

吹下冷氣咪算

推呀

727見

推
冗員好攰 想訓陣
幫手推

入

D撚屌和理非怕事怕死唔敢出黎，係咁出post叫人唔好入元朗，自己龜縮唔入，最好其他人727都同佢哋一齊一唔入元朗，咁班龜縮和理非就算唔入都唔會比人一世笑係懦夫

727唔入元朗全部都係懦夫，無膽狗，自己同路人比人打到咁都龜縮，口講關心，實質下賤過黑警

冇錯 唔入元朗既你地一世做開汁男比人夫目前犯啦

推1

推 最緊要夠人

我無野講

人數決定一切

十八鄉連儂牆準備上線啦!

如果政府無黑社會幫，世界會好好多

「白色恐怖」是指政權恐嚇國民行為

鄉黑幫不是政權, 他們只是發動元朗港鐵站恐怖襲擊的恐怖份子

對抗白色恐怖

要定性721白衫黑社會無差別打人事件係恐襲

唔係報復，係扺抗

幫手推

食飯前推一推

推 每晚都有班人帶風向

手足

食左飯未?

未part time狗 3點先有得食

下午茶平d

727入元朗係有全港市民民意授權 今次連唔少藍絲都冇聲出
仲叫人去金鐘集會 呢D就真係鳩做

同你推

光復前輿論準備
請大家幫幫手
[香城OL幻象師] 反攻白色恐怖! 我地需要製造一個英雄

擔心佢地唔夠維穩費吹雞

真
4千蚊呢屌佢老母臭閪

蓋清高汁

收到風佢地嚇到失禁梗
往死裡打

真係等到聖誕都唔知有無

唔知爺爺返嚟先定我拎到4千蚊先呢

push

刀係我地R 門好
年年準時派錢

727。追究
元朗警黑勾結
上環黑警濫暴

警黑合作 欺善怕惡

Resist State-terrorism,
Stop Shooting Citizens

Police with Gangsters,
Suppress Protesters

光復香港 時代革命
Reclaim Hong Kong, Now or Never

Pish

個人認為要搞應該搞返當晚既南邊圍黑社會同fact check左有出面call人既黑社會，如果大家搞祠堂/起祖先會令班鄉事會可以大條道理叫十八鄉班原居民捍衛返自己祠堂同尊嚴，到時變左成個十八鄉原居民真係企出黎團結對抗返我地。

其實十八鄉都好多後生好多黃絲，所以我地要針對返係南邊圍班鄉黑，黑社會同何君堯，而唔係成個十八鄉，唔係搞人祠堂起人祖先侮辱左原居民既尊嚴。

利申：元朗村民，已有聽到不同聲音反映有原居民係撐學生，唔好比有黑底既鄉黑村一概而論去處理。

希望大家轉發及理解！！！

Agger 有份攪人既村要擇名
Between有冇興趣當日做下哨兵（做你條村）

光復香港，時代革命

食完飯再推

推！！！！

我直入元朗，你老豆疊羅漢

再食燒味檔

推推

727 反警黑

準備食tea 前，推一推

Push

元朗勢力分佈圖加大版, 有任何問題隨時回答，持續更新,謝謝

目標：反警黑合作 及 重申五大訴求
策略：和理非遊行，後自由活動
地點：元朗
727見

727元朗, 全部諗緊唔好去,叫緊其他人唔好去既同我入黎

和理非勇武男女老幼都去 話俾人知我地無嘢驚同反警黑合作 照嗌5大訴求

推一推

我地撐都唔可以表明村身份撐啊無一個村長會夠疆同十八鄉割𥱊！

你把我灌醉

再推推

圍村地圖APP

幫手推上熱門 share 比出嚟元朗嘅人睇

再推一推

何老妖阿媽個墓

臨收工，推一推

臨食飯前，推一推

真心......如果光復元朗變得太激....
到時,就會演變成元朗保衛戰,或者圍村保衛戰.....

到時,唔止黑社會......好多老弱婦孺同細路都會上戰場保衛家園....

就算我方較強......郁手都會好大獲

食左生果

其實721個plan係點？？

幫手推推

我覺得如果到時可以做到元朗大馬路、yoho mall、 V city 舖頭照開照食飯照行街，就可以同尋日做到對比，強化「警察冇撚用，市民可以自己保護自己」既意象

開心完啦 推翻727 post !!

麻煩727去嘅巴絲睇一睇

「長期置頂」727元朗反鄉黑遊行終極攻略

727人數係關鍵,既然已經決定左要去,人就要夠多,E+先黎帶風向叫人唔好去係咩玩法?想送班勇武去死?只要人夠多先會安全,所以勇武和理非都要出!

輕推

光復香港，時代革命！

集中5大訴求
1.全面撤回逃犯條例
2.撤銷暴動定性
3.釋放被捕義士並承諾永不追究
4.全面實行雙普選
5.成立獨立調查委員會追究黑警責任(包括警黑勾結元朗恐襲)

光復香港，時代革命

訓前推一推

貢早

老人家係咁

話唔安全嗰班又唔見係屋企都好安全喎

八鄉人既忠告 727居然一個熱門post都無！！

[文宣圖集] 727 光 復 元 朗 !!!! 唔好再搞錯728 !!!!!!

食完飯推一推

星期三啦
抖夠好推返正經post

幫推

警黑合作呢件事已經上升到國際事件多國關注非常嚴重，
今次唔係勇武既場合而係輪到和理非接手食腦搞文宣，
呢個議題全香港人和平咁遊行叫下口號就夠架啦，
777完全平息唔到民憤，連企中立既市民都對警隊咁憤怒，
宜加佔緊優勢有反警黑合作呢張靚牌無理由先黎縮

tea time 推一推

其實要實行只要簡單啲去做。

對於立立亂咗嘅元朗,我過嚟只想打吓氣,可以的話帶少少手信做見面禮,如果可以friend到嗰地膽就very good。

Full Gear 係好不禮貌。Food cheering 我well support !!!

點解呢嗰唔可以係 嘉年華 ? 化戾氣為祥和!!!

[黑嘢]你快死開。你唔好再攪元朗(香港)

727 po又沉底

臨上堂前推一推

Fact checked
從來無人打算出老解

唔好問我點解知，出面一堆推論入面有幾個都好接近，想知就自己追返post

更新左加入更多地標, 遊行路線, 有意見隨時回答, 謝